其實溝有男朋友既女仔，有一個秘技，我諗我一講都會認同但唔會識講係咩技

就係唔該你自己都要有個女朋友先，重要係你食得住佢
否則唔好諗溝人條女，基本上唔會溝到

有錢咪溝到

你咁就錯，首要係，條女本身lum你先

銀彈攻勢 唔好講溝女啦 仔都溝到幾件

金牛攻擊 數量決定質素

晒氣 根本冇咩差別
扮密友 多陪伴 唔好鬧佢男友
慢慢佢就會比你好既表現整醒左
佢就會主動同條仔分手 同溝你

利申：試過兩次 但呢種人玩下好啦

it is real

持久力
長度
前戲夠

你溝既係sp
唔係女朋友

有男友既 就代表有對比 你比佢好 就形成對比

佢自然就會諗點解男友仲差過個朋友

同埋人一向只會信自己諗既野

你要比佢自己諗

佢慢慢就會對男友失去好感

咁你就咩都唔洗做 等女溝吧